Отслеживание проблем и предложений для сервера ANCAPMINE. Все идеи, предложения и багрепорты читаются, очень многие идеи реализовываются, большинство багов фиксятся. Не бойтесь быть послаными нахуй как на других соевых серверах или в других соевых репозиториях.

### С ЧЕМ СЮДА ПИСАТЬ?
С любыми багами сервера, идеями для сервера, репортах о падениях сервера и т.д. И, хоть баги не связанные непосредственно с проприетарными разработками сервера будут перенаправлены туда куда надо, изначально пишите все баги, найденные на сервере именно сюда, вы же не можете знать, чей баг. Важно, что это только трекер проблем и предложений, техническое средство для упрощения работы, а не средство общения с пуковым/кем нибудь ещё. Обсуждение непосредственных тем лучше вести как раньше в личке/впарашном чате/дискорд сервере. Можно и тут, но зачем смешивать техническую часть с нетехнической?

### НАХУЯ ЭНТОТ ВАШ ЗАПАДНЫЙ ГИТЛАБ
Потому что issue tracker нужен в любом случае, а гитлаб один из лучших вариантов для этого. Всяко разно лучше обсуждения в паблике впараше и попыток достучаться в личке. Обсуждение впараше, так-то, ещё куда не шло, там вполне нормально можно мониторить идеи и проблемы и отмечать решённые, но мне от туда не приходят уведомления и получаются многомесячные задержки на исправление малозначимых проблем, а гитлаб шлёт уведомления на почту, у которой есть приложение, которое шлёт пуши на телефон.

### А ПОЧЕМУ НЕ ГИТХАБ? ТАМ ИНТЕРФЕЙС УДОБНЕЕ
Потому что на гитхабе нет конфиденциальных иссуй. Никто не хочет, чтобы репорт о дюпе стал известен всем.

### НИХУЯ НЕ ПОНЯЛ, КУДА ИСПРАЖНЯТЬСЯ?
Ниже гайд по созданию иссуй на гитлабе. Предназначено для тех, кто ещё не смешарик и не понимает, куда тыкать.

1. Для начала зарегистрируйся в гитлабе. Для этого нажми на кнопку "Sign in" ![issues](images/sign_in.png) в правом верхнем углу и в открывшемся окне быстро создай аккаунт в один клик через гитхаб/гугл/битбакет либо создай непривязанный аккаунт через кнопку Register now. ![issues](images/register_now.png)
2. Затем возвращаешься сюда ([gitlab.com/ancapmine/issues](gitlab.com/ancapmine/issues)) и нажимаешь кнопку "плюс" в панели в верхнем левом угле ![issues](images/plus.png)
3. В открывшемся после нажатия выпадающем меню нажимаешь "New issue" ![issues](images/new_issue.png)
4. В открывшемся окне пишешь все свои мысли, заполняя поля Title, Type, Description, предварительно прочитав гайд по созданию полезных репортов (вот ссылка, кликай: ![https://gitlab.com/ancapmine/issues/-/wikis/Гайд-по-созданию-полезных-репортов](https://gitlab.com/ancapmine/issues/-/wikis/%D0%93%D0%B0%D0%B9%D0%B4-%D0%BF%D0%BE-%D1%81%D0%BE%D0%B7%D0%B4%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%8E-%D0%BF%D0%BE%D0%BB%D0%B5%D0%B7%D0%BD%D1%8B%D1%85-%D1%80%D0%B5%D0%BF%D0%BE%D1%80%D1%82%D0%BE%D0%B2))
5. Если ты не хочешь, чтобы написанное в форме было видно другим игрокам, и видели его только разработчики сервера (например, это репорт о дюпе), то поставь галочку в поле "This issue is confidential and should only be visible to team members with at least Reporter access.". Оно находится под полем основного описания и выглядит так: ![issues](images/confidential_issue.png)
